【逆權●小店】ViuTv主持餐廳開業三個月勁蝕70萬 藉「5蚊兄弟飯」轉虧為盈大翻生

彭嘉桓Moley本於ViuTv擔當節目助理，由於在職期間曾參加電視店節目「全民造星」因而被觀眾認識，未久又成功擔當清談節目主持。不過由於薪金微薄，三個月前與朋友一同於中環開設餐廳，幾位年輕人本來帶着雄心壯志，打算於飲食業創一番事業；豈料逆權運動爆出，令生意大失預算，3個月一度蝕本70萬，無糧出之餘，本月初更要向朋友借錢繳交5萬元舖租。在嚴峻情況下，Moley卻沒有結業的想法，「我唔可以俾藍絲睇死，再加上我哋已經『黃晒』，輸咗就會好柒！」

有時間就去支持下

viu tv啲員工大部份都黃

得閒去支持下

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Moley如果係女人會叫咩名

一秒後開估
。
。
。
Foley